［技巧］防衛研究-美軍近戰技巧

首先,因為P牌出post, 應該會好快沈
但我覺得以下既野係對前線及神獸好大作用,所以希望大家推到既都幫手推

今日想同大家研究吓俾人打既防守方法
下面條LINK係 U.S. Marine Corps Close Combat E-Book, 即係美軍既近戰技術書仔
書仔講左好多人類身體既攻擊弱點,所以對於近戰防衛係十分有用
知道人地點樣攻擊,大家先知點樣去防衛.

因為全本都係英文,我靜係睇左圖,如果兄弟英文好既可以詳解俾大家聽.

P.10 - 點用手部位去攻擊 (小心人地隻手)
P.11 - 人類身體弱點 (唔好俾人打到呢d位)
P.44 - 用棍 (防衛)
P.53 - 開始講無武器 (其實人既身體有d部位係天生既武器例如 踭/膝)
P.72 - 開始講既野大家唔好學, OK?

另一本差唔多

P.67 - VITAL TARGETS 人身體既重要目標 (要小心保護自己)
P.81 - 呢個位好重要,被重激係會有一兩秒唔知做緊乜
P.83 - 成個肋骨藍最弱既位置
P.92 - 93 連續動作唔洗講
扯衫領係好利害既招數,記得小心防範
記得學好點防衛唔係學黎攻擊,知道未!

P牌自推

報泰拳班實際好多

未報到前都睇吓
幫手推下

其實摔交係咪仲好用呢？以近身黎講

千祈唔好玩航拍機

唔係想討論用咩武術打人最好

係想大家睇吓最基本打交時應該用身體嘅邊個部位可以作為最有效嘅攻擊性武器
同埋打邊個位置最有效果
你知道打邊個位就知點防衛
唔好攻擊人呀！